{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161629?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 라일락펜션"
    },
    "text": "ペンションから徒歩約3分の距離にハッドンモンドル海水浴場があります。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 もし22時以降にチェックインするには事前に連絡をしなければなりません。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは2~3人基準で20,000ウォン、4~5人基準で30,000ウォン、6人基準で40,000ウォン、7人以上は別途協議してください。 電気グリルを使用するには15,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットの出入りはできません。 その他、ベッ島、ウェ島、ジャンサ島遊覧船の割引券を提供し、駐車は無料で可能で、1部屋当たり1台を駐車できます。 入室は15:00、退室は11:00であり、22時以降にチェックインするには事前に連絡が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッドンモンドル海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ハッドンモンドル海水浴場はペンションから徒歩約3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は事前に連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2~3人基準で20,000ウォン、4~5人基準で30,000ウォン、6人基準で40,000ウォン、7人以上は別途協議してください。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの利用料金には15,000ウォンが追加で必要です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれますが、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。1部屋につき1台駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 379
    }
}